# **Autoconfianza**

## **Objetivos del Módulo:**

- Comprender la importancia de la autoconfianza en el desarrollo personal y profesional.
- Identificar las creencias limitantes y aprender a superar los obstáculos que afectan la confianza en uno mismo.
- Desarrollar estrategias y técnicas para fortalecer la autoconfianza en diversas situaciones y contextos.
- Reconocer la relación entre la autoconfianza y la toma de decisiones asertivas.
- Aplicar la autoconfianza en la comunicación efectiva y las relaciones interpersonales.
